有冇人報今年 shape IT

1.Media
2 hacking and cyberaecurity
3 computing
4,information technilogy

3,4有咩分別

4，要讀多兩個 module

1.Media
2 hacking and cyberaecurity
3 computing
4,information technilogy

Shape啱你讀啦

Validity period 2014 至2021
7年有效期

今年報 下年成個 programme冇理